留低你依家玩緊既game（PC/PS_）

拋磚先

依家玩緊HS但係冇課金打唔到上傳說
長期卡係R8-5

推推

PS4
Killzone shadow fall

Starcraft 其實都唔錯 但係比較難上手 俾起其他game要對成個起嘢流程好熟悉 手速又要快 好難搵到隊友一齊玩

黑色沙漠

Dark soul 3

PC
Gta online
The devision

盡情負皮我啦

Squad

rainbowsix

冇買

推

World of Warcraft

Fallout 4
Overwatch
Fortnite

OW慢慢開始悶

witcher 3，過左咁耐先立倒決心開始玩

家陣大鑊了，原來咁多野玩

POE
R6
MHW

Pc
dead by daylight
手機
第五人格

pc

玩緊隻 天命奇御， 可以自由學武功，有返少少似以前玩既金庸群俠傳

等緊隻就出既 two point hospital

PS4

玩住洛克人x 合集
等緊閃3

pc
r6, pubg
ps4
gt

八方

PC
戰艦世界

PS4
Helldivers
GhostRecon
無冬

PC
FF14

PS4
GTAV
GBO2
MHW

Pc
Graveyard keeper

PS4
God of War 4

PC
黑色沙漠
PS4
MHW

3DS留唔留得

Team Fortress 2
得閒就會開黎玩下
ow正垃圾

屎忽痕玩返PS1/PS2
（因為無PS3/4 )

ps4
我玩緊一隻叫 黃道落石之跳躍
99% 玩過都一定輸

渣架

算啦唔推了

PC
tomb raider
Darksiders
Dishonored
HOTS

玩返啲舊assassin creed

好多game

Push

最近爆左game main story+兩個dlc

做晒所有任 清埋問號都係200個鐘右左遮

家陣100 HRS...玩左兩個結局

又開番個New Game+玩埋最後個結局

諗住玩到burn out先算.....

唔想咁快完

最近同fd玩番wow試試佢
平時收工無聊就刷下d3
Lol overwatch拎下首勝咁

我第一次玩就打左個最好結局出黎

結果第二次玩都係打返同一個結局

唔忍心玩到ciri死

第一次爆機我以為ciri死左 結果去到酒館見到佢笠斗篷我都仲以為係yennefer
見到係ciri嗰下超開心

btw blood and wine仲好玩

如果你speedrun 其實廿個鐘就夠爆機

第一次玩無睇任何攻略符碌地救左Keira，但玩左個最差結局

Ciri死，Novigrad完全唔理

第二次玩番Witcher結局又好似差D野咁

反正都仲想繼續玩咪玩埋第三個

CS go
Gears of War 4
State of Decay
Sea of Thiefs
Sims 4
遲下玩red dead 2